唔好淨係支持出名黃店啦 呢間小店都好好

我係鰻魚達人 食盡香港咁多間鰻魚 講真嗰句 稱唔上係全香港最好食 但佢啲鰻魚媲美openrice出名嗰啲 其他日式野都好好食 小店經營 嚟支持下啦 馬鞍山友

甴近平

大埔友 得閒入黎就試下

擴大黃圈

幫下呢位手足 由6月努力到而家

Pish